董建華同何志平咩關係？？

知嘅人可以話比美國佬知
肥平表示好悶